【極緊急】快啲幫手舉呢個仆街 放義士相上網

快快快

推

推呀

幫拖呀

幫手

快

仲有呢兩個

1)
仆衔又吹雞揾仔(david)
2)
幫手port, 又係仆街大陸西，藍屍揾仔！(周如玉)
保護學生！！please🙏🙏🙏🙏🙏
3)
條友吹雞揾仔(伊波拉)

幫手推呀

幫手呀

推呀呀

Push

求教連燈大神
點樣扭轉fb對中文留言投訴審查唔公平既現象？
有咩途徑，可以對fb比乜野建議？

為左處理針對每一個語言既投訴，fb請左一批識果個語言既人
我去多人既public page留言提及支那，試過幾次被投訴有效
相反我投訴親共既野，就算真係涉及暴力或者歧視都冇一次成功
有理由相信負責審查中文果批係支那人，全部偏幫支共

琴晚果個阿媽搵仔post，我都有投訴，不過因為呢個情況，我對結果悲觀

請轉發，集思廣益

推呀唔該

幫幫手

推推

推啦

來自深圳市
都估倒係仆街仔多

push

同內容只需提出一次舉報
對於審查帖子是否違反《社群守則》，我們皆遵從相同的審查原則。即使有許多人對同一個帖子提出舉報，亦不會增加移除帖子的可能性。
有時如果審查團隊已經看過某個帖子，我們就不會再查看其他相關舉報。因此，如果你或其他朋友已經提出舉報，就無需重複舉報同樣的內容。

屌你老母FUCKBOOK維穩？

我無出現呢個既

仲有呢班仆街share左出去

可以點攪
逐個舉？

2. 起個大陸西其中一個comment到搵到

笑撚死我，文宣好波

report假帳號

我屌

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

屌

推！！

仲有呀！ 係d post 逐個逐個send tim

可唔可以放過馬車
佢都係同大家一齊抗爭架